[Fact check] 懷疑有立法會議員篤灰

push

求fact check

篤左5年

2014

唔識睇日期?

on 9, 14 年，又無話D人係咩身份

14年樓主有冇衝?

14年的歷史，算撚數把啦

2014年

14年的野現在拎出來的目的是甚麼?

2014, 而且張超雄宜家都仲係金鐘現場, 咁你想表達D咩?

14年篤灰記錄